【武漢肺炎】北京淪陷！有5名醫護人員和4名患者集體確診，專家承認疫情已失控

【武漢肺炎】（字幕版）已傳入紅二代，北京市政府承認北京復興醫院爆發群體感染事件，有5名醫護人員和4名患者集體確診，專家承認疫情已失控。

讓領導先死

北京也要獨立了

磚家終於肯認喇咩

係時候搶花生

皇上

大紀元就打下丁好
多d source先好信
當然希望係真

呢一日終於到

大紀元就打吓j算啦

官方唔會認 即使係事實

大紀元啲新聞唔好咁快慶祝住
不過應該都近了

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

9個人啫

没事儿没事儿

貼地左好多啦 仲廿年前咩

新屋嶺警魔惡行係大紀元講事
有中共黨員係法輪功的人

洗撚你講咩 過年前都知失控啦

貼地還貼地 除非外國一致認同佢內容可信且接納 唔係大紀元都係拎嚟打飛機

這是文化大革命2.0

唔洗跳 好在
我都希望支那今年就爆

片呢？

北京都咁樣仲點遙控塊壘林奠？？

睇完條片表示想買神通牙膏
g持大紀元

推

唔好發放謠言 世衛組織話沒事兒